1000左右筆直 有冇咩mon岩執相用？

我知1000筆直係求9其揀都得
但想知呢知range既mon有冇邊隻係色準好啲既？
最好24吋up
thanks